{
  "No site found": "没有找到该站点",
  "Open in browser": "在浏览器打开",
  "Publish success!": "发布成功",
  "Please open a Markdown file.": "请在 Markdown 文档中执行此命令",
  "Upload images success!": "上传图片完成",
  "Post not found": "未找到该文档",
  "File already exists": "文件已存在",
  "Uploading images...": "正在上传图片...",
  "Site url": "站点地址",
  "Please input your site url": "请输入 Halo 的站点地址",
  "Username": "用户名",
  "Please input your username": "请输入 Halo 站点的用户名，需要包含文章管理权限",
  "Password": "密码",
  "Please input your password": "请输入 Halo 站点的用户密码",
  "Please select a attachment policy": "请选择一个附件存储策略",
  "Ungrouped": "未分组",
  "Please select a attachment group": "请选择一个附件分组",
  "Setup Success": "初始化完成",
  "Setup Failed, Please check your site url, username and password": "初始化失败，请检查站点信息是否设置正确",
  "Please select a post": "选择一篇文章",
  "Publishing...": "发布中...",
  "Published": "已发布",
  "Draft": "未发布",
  "Publish failed, please try again": "发布失败，请重试",
  "Pulling posts...": "正在拉取文章...",
  "Please publish the post first": "请先发布此文章",
  "Post updated": "文章已更新"
}
